男仔太瘦係咪多數難溝女？

女仔寧願揀瘦男定肥仔？ 高度一樣 假設175

白痴二元問題

Rich like
Me

瘦
利申瘦

瘦好過肥

太瘦會無安全感

好單薄 成日比女話太瘦

有錢有樣有鳩人理得你肥定瘦咩，可能仲覺得你得意添
好似男人睇女咪一樣，你有樣有波，肥嘅咪變肥鉤咁囉，如果你又樣衰又平胸咪變肥西

你有錢理撚得你肥定瘦呀

無錢呢

冇錢就唔會比你溝啦

男仔瘦 = 女人肥

Don’t stick me

樓豬幾高

唔係，好多肥婆鍾意瘦撚

做gym

無錢自己打飛機啦屌

178

58kg

樣子唔太差都夠用嘅

正常樣囉 冇近視

Fuck you